[愛情]我一世人都一事無成 最成功就係認識到你

我好相信家長唔同嘅教育方法係可以教育出唔同嘅仔女，我有幸喺一個好好嘅家庭成長，佢喺我細個嘅時候比咗好多自信我，呢種自信促使咗我喺人生嘅頭七年都過得好好，係一個好穩定，舒適嘅環境下成長，只係現實喺我細個嘅時候同我講，做人要做得精，做好人冇用

我好記得，喺小一嘅暑假入面，參加咗社區中心嘅一個兩日一夜宿營活動，係呢兩日我遇到一個靚女姐姐帶我哋果組，聽佢講話考完會考，同班朋友一齊帶呢個camp，我由細到大都未見過咁靚嘅大姐姐，不斷係佢面前獻殷勤，幫手接被鋪，執垃圾，表現出係一個乖乖仔咁樣，只係希望佢會同我講多啲嘢，等我變得討喜一啲，只係走嘅時候，唔知邊個失驚無神問佢究竟邊個小朋友係呢兩日呢講表現得最乖呢，一聽到就覺得會係我，點知就變咗第二個唔多出聲嘅男仔，我後尾大個明白到，其實做得好係無用，要做人哋鐘意嘅嘢先至work，好可惜，我當時以為做得好係無用，做得差先至有用，都幾乎改變咗我人生

呢個姐姐而家都應該係結咗婚生埋仔三張幾嘅中女，但改變咗我一段時間嘅價值觀，如果依家喺街都應該唔認得lu

善心